心跳好快

心跳 就算坐响度 都一分鐘9x

有無巴打都係咁係咪純粹太毒 少運動

做運動 食清淡啲 早d訓 打少啲飛機
見字飲水

幾多歲

其實你個年齡90 (雖然仲係合理水平）係有啲高 我大你差唔多十年 靜止心跳平均係58-65

我建議如果你有唔舒服 check 左先 醫生肯定完全無事後 要多啲運動

無從入手

基本既有靜態心電圖 運動心電圖
準同貴既有 心臟電腦素描 超聲波 24小時心率監測

x 光就唔太關 可能肺功能測試會比較啱
如果你係胸肺有問題 你平日呼吸應該已經feel 到

我最近係發覺 靜態睇下手機都一分鐘9x

ching你當初點check？

可能有隻小鹿喺入面亂撞

我呢排都係咁 我諗係壓力問題

我都係 上個月去咗醫院做心電圖又話無野 無得搞

肯定係你無做運動..高血壓

無運動呢樣真

其實除非 咁啱個心有問題嗰一刻 去做心電圖
否則好難用心電圖check到d咩

每分鐘90下，都算正常
除非你平時靜止時6，70
但忽然無事無幹跳上90幾
否則平均90，未必有大問題

當然，唔放心都可以睇下家庭醫生先

如果你去私定醫院／心臟科醫生
就要預咗係唔係都做心電圖

利申 唔係醫院

正常範圍，不過證明你運動少，心肺功能有改善空間唔使太擔心

廿幾歲上壓13x, 下壓7x 有冇唔妥

呢個年紀嚟講上壓少少偏高

我都覺，但好似又未去到需要食藥嘅情況？
係咪做多d運動好

我 10 sec 9 下
54 下 / mins